\section{Interfaces de l'administrateur GAMMA}

Sur ce profil nous trouvons tout ce qui est disponible sur les autres.
La principale distinction est l'interface de mise en relation.

\subsection{Tableau de bord}

Cette page contient plusieurs informations dont le nombre de liste d'offres et leur statut (affectée, à affecter, acheminée) et le nombre de camions non assigné.
Elle est très importante pour GAMMA car c'est le lieu central qui offre une visibilité sur tout le système.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{gamma_admin_dashboard}
    \caption{Tableau de bord de l'administrateur GAMMA}
\end{figure}

\subsection{Mise en relation}



Sur cet écran nous avons principalement trois sections :

\begin{itemize}

    \item La section des filtres : qui permet de filtrer les données sur les deux (2) listes de la section précédente.

    \item La section des listes : Nous avons à gauche, la liste des conteneurs qui renseigne sur le numéro d’offre du conteneur, le numéro du conteneur lui-même, son poids, sa taille et la compagnie qui le gère et à droite la liste des camions qui elle renseigne sur le nombre d’essieux, le poids du camion, l’immatriculation du tracteur et la compagnie de transport qui gère le camion.

    \item La section du bouton de mise en relation : Il est grisé et n’est actif que lorsque les critères de mise en relation sont respectés.


\end{itemize}


\paragraph*{}
Pour effectuer une mise en relation, l'administrateur choisit un conteneur dans la liste et un camion qui correspond à la capacité du conteneur, une fois cela fait le bouton pour la mise en relation sera actif si les critères de mise en relation sont respectés, sinon il restera grisé et enverra une alerte à l’administrateur.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{gamma_mise_en_relation}
    \caption{Page de mise en relation}
\end{figure}